無線新聞台訪問個澳門女仔好正

伯母仲正

搵人救樓主老母

樓主幫伯母買緊ky
唔得閒

圖呢

屌你老母臭閪

毛小姐先正

女朋友feel

昨晚你老母用我條J唱歌都好正